操你媽的覺唔覺費爾伍德既煲兒子飯好撚高汁

焗豬好食啲

唔係牛B死了?

雞大胸飯

鍋燒兒子米飯 他媽的牛b死了